武漢醫院三具屍體躺了一個上午沒人清理

片尾個鬼妹幾正

會唔會變另一種瘟疫？

拍片嗰條友將會因為造謠生事俾人拉

Biohazard 8 -武漢屍變-

屌

唔怪得公佈數字得2x死啦

你還有黨呀

冇確診唔算數

沒事兒

幫佢RETWEET啦比西方國家知道真相

鼠年

push

沒事兒沒事兒
嗰3個係生花柳死
一定唔關肺炎事

有黨怕乜

人死不用怕，還有党在

無事兒無事兒 訓妟覺啫

我淨係見到好多帶口罩既暴徒同廢青

有需要理支那狗咩？

不安

其實佢咁樣 二次災害咪仆街?

Btw 袁國勇去左邊?!?!?!? 佢同事管軼收左皮咁佢呢!?!?!?

相信黨相信政府啦垃圾

係咪煽動係咪尋釁滋事

唔關肺炎事

無可疑

好顛

返晒香港避難

好快佢地會起番身

沒事儿 3條屍
背後還有14億人

沒事兒 日日都有人死ga la

全片重點

推

袁國勇而家都係香港架喇，但奇就奇在，而家有咁多重大進展，佢居然冇出黎update

人體鍊成

沒事兒，會好似升天南咁彈返起身

屌你懞到睇唔到

未死 斷左氣姐

沒事兒 沒事兒

一條走廊3條屍
官方數據死20個

咁既樣不如留係屋企搏一鋪算啦
後生個D話唔定有機會
迫成咁真係瘋狂交叉感染

壞疽

處理咗啦。

就咁放係到...大陸醫療真係...

條屍未執唔算

大爆發再變種會唔會更精彩？

未收屍都仲未死 瞓左姐

真係留在武漢等死

證明武漢醫療系統已經完全崩潰 根本冇辦法控制到疫情擴散先會封城 最後武漢只會徹底變成一個死城 猶如切爾諾貝爾一樣

瘟疫來了

仲迫埋一齊 唉 點攪

會復活變喪屍亂咬人

片尾鬼妹more

我們是他們的奴隸

屌
我驚今晚瞓唔著

睇嚟要起亂葬崗了

就咁立埋去都幾件

微博刪post咪處理左

話火化會唔會即刻彈返起身

等睇中國人滅族

眼訓姐佢地，沒事兒沒事兒

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

要相信黨

數都數唔切

都未知有幾多死左係屋企
叫啲人返屋企隔離
啲老人家/獨居 分分鐘死左都無人知

咩背景既作品?

我都係諗到呢個
傳染力同致死性大幅升高

起來 不願做奴隸的人們

個post處理左定條屍

死了便不會咳了
沒事兒r 沒事兒r

屌 好撚恐怖

没事儿

雖然好憎大陸狗
但仲係當地堅守崗位既醫護真心值得尊敬

沒事兒 有黨怕什麼 不要再造謠生事

得0.1秒咁都睇到正

毒撚真係好可怕

Rip

CLS

歐洲黑死病

得果零點幾秒

根本上有大把人未確診就死左，拿拿林拎去火化當冇事

十足好似生化危機出DLC咁

民怨沸騰

自己加零

解鎖屍體傳染技能

唔計啦

已是瘟疫

刪晒post d 人唔知咪當冇事發生

但專業水平有限呢

還有黨呢

屍臭味

沒人管，領導都管不了...

又是讓領導先走了，所以冇人管，下邊自動波，咁下邊組織好快就會土崩瓦解

cls

你敢唔敢屌?

不愧為地獄鬼國

好似已經有

d衛生情況好撚到呢

好恐怖
咁落去唔變種都變種

睇大陸網友留言就知，因為冇晒測試劑，冇得確診

死咗之後就會變活死人

敢呀

官方數字食屎報細都唔係第一日

郭台銘都話直接聯繫防疫部門得知好大鑊

【台商郭台銘形容中國疫情失控】

【呼籲不要到中國大陸】
【「如果有大陸同胞坐在一起，一定要戴口罩」】

在大陸有大量投資的台商郭台銘發出警告，
中國大陸的疫情已出現失控局面，
嚴重情度不亞於SARS。

他呼籲台灣人過年時不要到大陸，
「如果有大陸同胞跟你在坐在一起坐
同一個車廂一定要戴口罩」。

領你老母導咩 就係班領導搞撚到咁

真係鬼國。。
其實武漢係咪被放棄咗

強國咁愛面子
應該會野到全世界都係，unun腳等歐美研究解決辦法

醫護人員真心慘 無人支援又無物資

對脾好有肉地

無能為力啦
佢同事管生都搵唔到源頭 佢都做唔到乜

爽，幫你twitter推下啦

真頭人道災難，屌你老味，點解個政府可以咁撚仆街，就算係支那人，都算係係人類，點解賤撚過野味？個環境同野味市場有咩分別呢？

6日後有

呢種欣賞同憎食野味嘅冇衝突

佢哋班人買乜撚嘢口罩. 根本醫療技術水平低再多裝備比佢哋都冇用

同d屍一齊瞓 想病好都難
核平武漢未

處理出po嗰個

訓着左姐

要幫手推丫！
(跪求推至頂)(眾籌)仲差47萬，黃圈需要你嘅支持！

除咗一班喪屍之外仲會有一班相信政府嘅愚民嚟打你

真。生化危機
我好撚HIGH啊

你點知的？老點撚

重以為有鬼妹 係鬼國咁慘慘豬

會唔會係瞓著咗咋

放喺度示眾當處理咗

最好死多啲支那狗

你們還有黨

等屍變

收嗲喇臭閪支那狗
一日未收屍一日計少個死者

利害了

梗係拉咗3條屍先啦

嘛死
以為有鬼妹係武漢
好彩

符合國情

拍戲咁

Agger

小學生都識計，即係全中國只有少於10條走廊

自然死亡 無可疑

現實一定死咗勁多

拎出去當野味咪得

瘟疫公司又開多咗個技能— 用屍體傳染

等睇變BT

14億人口又少左

眼瞓姐
沒事沒事

好似新疆妹黎

醫護即時罷工！

seed

微博還有一堆人說是造謠
那些人全身包著白布躺在地上睡覺

染病但係比自殺死唔算

聽隻歌仔幫支那賀個年

正宗新疆人唔會有金髮，通常都係棕髮

仆街正苦唔會同你講真話

邊個公安夠膽入呢個醫院拉？

放屍體係醫院
普通感冒都奶野變肺炎

瘟疫不是夢
最鐘意亮劍既解放軍去左邊

之前block過你條柒頭，幾時返冇漢救蟈？

sorry， 覆錯

做乜撚野呢你？

They want everyone else to die for their country, not theirs.

危險到仆街

中国最不缺是人

遲早死撚哂
但唔好過嚟香港害人

Retweet pls

推上Twitter

sorry

死返起自己祖國啦
咁愛國

Cls

好多香港女性天生都係棕色頭髮

試下冇壞

死啦？沒事兒！還有偉大的黨呢！

成班咸濕仔

諷刺的是，第七集sherry線有講到支那有病毒實驗室，結尾又有提及neo umbrella會係支那內陸搞生化恐襲

自，第6集

屍體傳播

唔喺床上死就唔計

街市豬肉佬咁就丟係路邊等斬件咁

Tvb 報條片但cut 左三條屍，屌你老味

人民日報報喜不報憂

武漢人反抗 報仇

血債黨還

人民日報頭版係用黎讚頌習大大

屌，改名領導日報

生於武漢
死返武漢
打靶大陸人

今次真係支爆了

黨係咪已經放棄左佢地

Left4dead DLC

佢好似都老 半退休
當年好撚大壓力 又驚係寶驗室病毒流出
同埋見到呢幾個月咁撚樣
老西都罷工啦俾我

見到武漢加油
真係笑撚咗

多到收屍都無人手

管死者果班一係感染入左廠一係唔敢返工。邊有人處理。

Push

Push !
好癲